## Окупаемость инвестиций


(с) Норберт Немеш для курса Python ШАД


### Условие

Вам нужно посчитать окупаемость инвестиций в криптовалюты на заданном промежутке времени. Окупаемость определяется как отношение изменения цены портфеля к исходной цене портфеля.
Цена портфеля - это суммарная стоимость (в USD) всех монет в портфеле.


### Формат входных и выходных данных

Вам нужно в файле ```roi.py``` реализовать функцию ``compute_roi``, на вход которой подается
 - Объект DataFrame со следующими данными
    - индекс содержащий даты
    - колонка symbol - сокращенное название монеты
    - колонка date - строковое представление даты (в формате YYYY-mm-dd)
    - колонка price - цена монеты в указанную дату в USD
 - Словарь в котором ключи - это названия монет, значения это сумма вложений в эту монету (в USD)
 - Строка с датой покупки (в формате YYYY-mm-dd)
 - Строка с датой продажи (в формате YYYY-mm-dd)

На выходе - окупаемость инвестиций с относительной ошибкой не более 0.001. Входные данные могут содержать лишние даты, монеты и колонки.

### Пример
```
>>> compute_roi(
...     pd.DataFrame(
...         data=[
...             ['BTC', 7456.41, '2018-04-04'],
...             ['LTC', 133.91, '2018-04-04'],
...             ['BTC', 7500.7, '2018-06-01'],
...             ['LTC', 118.03, '2018-06-01']
...         ],
...         columns=['symbol', 'price', 'date'],
...         index=pd.to_datetime(['2018-04-04', '2018-04-04', '2018-06-01', '2018-06-01'])
...     ), 
...     investments={'BTC': 1000, 'LTC': 500},
...     start_date='2018-04-04',
...     end_date='2018-06-01'
... )
-0.035569133065275614
```
